想狙擊周庭，會唔會比連登仔屌？

好撚憎香港眾志，屌你老母坐政治關愛座，點撚解得眾志個位就講政治倫理，青政同本民前個位就唔講？
好撚多泛民講到明唔洗讓比青政同本民前，仲話有本事咪爭贏佢地，你班垃圾眾志有冇講過一句公道說話？一班痴撚住泛民沆瀣一氣狼狽為奸既小政棍，冇人屌柒你 我黎！我就係要狙擊周庭條仆街，連登仔會否支持？

昨日既你唔支持

越諗越嬲嘛

你覺唔覺得你好煩

屌你老母全家死絕仆街陷家剷生仔冇屎忽!